求主角一開始就最勁嘅動漫

類似一拳咁 唔該晒

多拉A夢

hellsing

司巴達也

浪客劍

SAO

問題兒童
Overlord
刀劍
超智遊戲

銀魂

老鼠?

劍心

齊木楠雄

聖劍使

淚眼煞星

aho girl

殺老師

咁一拳都有蚊啫

異世界電話

Dr.stone

world trigger

四驅兄弟

帝霸
btw唔係漫畫

鳴門 佐助

轉世童子

Overload

no game no life

我最坂本我叫屌

明日的與一

烙印戰士

北斗之拳

漂流武士

gundam seed

行運超人

風之聖痕

草莓100% 真中

一定係今季 帶著智慧型手機闖蕩異世界，屈機到

柯南
金田一

異世界手機
史來姆
SAO
Overlord
爆肝工程師
司巴達也
失格紋的最強賢者

動漫你老母
thanks

劍心算咩佢師傅仲勁過佢

戴志偉

仲要一開始未學奧義

叮鈴屈過叮噹
連老鼠都唔怕

上條當麻

問題兒童都是來自異世界

冥王計劃

小雲

呢套係部機勁 秋津正人其實冇乜用

聖哥傳

龍與虎

米奇老鼠

One outs

佐為算唔算
完全無輸過

無限住人

靈能100%
暗殺教室算唔算

夜勤病棟

Dr.duo
最上醫生

帶智慧型手機到異世界

怪醫黑傑克

最弱無敗新裝機龍

驚小強喎

槍王

賢者的徒弟

七原罪/七影帝都無

一開波個時拳四郎唔夠好多人打

liar game

竟然冇人講靈能百分百
mob psycho

overlord
主角一開始就係最強玩家咁濟

比古就唔好計啦
劍心因為要唔殺人都贏到先學奧義 拔刀齋狀態打志志雄其實唔難

東和馬啦
日式麵包王

你覺得未學天翔龍斬打得贏志志雄

幼女戰記

一開始最強
但唔知到底係到驚乜

簡直好似睇法老王玩Helloween鬼屋 驚人扮既鬼咁

妖神記

足球小將

rick and morty

魔人偵探

高手
不過係韓狗野

聖哥傳
神 玩哂

冇人講魔法科高中的劣等生

拔刀齋要殺志志雄 一定唔會好似劍心咁正面打 又打完二件蛋散先去打BOSS
志志雄得15分鐘 拎把正常刀斬開佢十碌八碌唔成問題

呢套好好睇
個人覺得好睇過暗殺教室

頭文字D

唔好打唔多丁啦

呢套野好神奇，一開始頭幾集已經出日式麵包xx號，食完可以上天堂屈到之後比人整爛塊板做唔返

謝賢

網球王子

作者死左，無人續寫

school days

GTO

夜神月

彌海砂有死神眼最強

Re0

知套嘢講咩，我冇睇過

作者

噬謊者

hi

比古清十郎完勝

賭博默示綠

鬥牌傳說
拖戲最強

喜羊羊與灰太狼

靈能百分百

閃靈二人組-雷帝

金田一🤘🏻

唔係動畫
東離劍遊記 算唔算

兵部京介

勇者赫魯庫

裝甲騎兵

正想入黎講呢套

百足

開眼為晝，閉眼為夜，恆古不滅，萬古第一帝

英雄時代
主角好打得而且永遠唔會死

黑之契約者

我覺得瞳神先係主角

七大罪

唔好水我wo 就算你當白毛係主角 我諗都唔係最勁bo

藍野青司
一開波就溝哂啲女

鋼殼都市

蠟筆小新
狂賭之淵

一班人都殺唔到一隻甲蟲 男主一秒可以清曬班甲蟲大軍

條女無腦算最強咩
頂盡係夜神月嘅工具咋

hellsing都冇

淚眼殺星
ln

兩儀式算唔算
btw兩儀式打司波邊個會贏

渡久地東亞

slayers 仲有冇人識

遊戲王
噬謊者

噬謊者鬥智就係，打鬥佢啲體能就…

醫龍

金田一

冨樫義博

遊戲人生，都冇 ，你班毒撚好極有限

留意 #27

秒咗

安茲烏魯恭大人

巴打你都唔留意我
定唔識睇英文

遊戲王，日式麵包王

Gundam seed

好sad 毒撚真係無人理
雖然唔識英文名可能性好大

實力主義算唔算
男主角仲未出全力

李七夜

小雲算唔算

鬼眼狂刀kyo

睇埋輕小說就知

Overlord

佢師傅勁到作者都唔比佢出咁多場 唔係會屈哂機

魔法高校劣鳩生

最勁就唔會打輸黃金族啦

李尋歡

作者
不過男主一開始好廢

黑貓

想問下有咩漫畫係鬥智既漫畫

thenewgate

聖鬥士星矢

咁多人講問題兒

十六夜係撚最勁咩 後期俾人打到仆街

slip

Jojo第3季
但係後期主角話一早就識時停
不過唔想用
呢個設定好

最強技能，留名其餘兩帝呢招搞掂

會唔會係快到某個點就時間相對停止，所以一早識但唔真功夫？

係真係時間停止
而且自己可以行動

彌流之國的愛麗絲

你用上帝視角咪係囉

小心謹慎又話驚ON99

仁醫

妖精的尾巴

一早派一隻去屠9人 死左之後再復活 試下水溫咪得

路人100
魔禁的當麻

AZ

我睇百科

七原罪?

個個淨係睇動畫
後期十六夜係最廢個個黎

遊戲王 第一季

騎士x魔法